點解自從英國人走左，港共攪乜都攪到一pat屎咁?

97後真係無乜邊樣好過，都係個班人，點解一奶共就全部變哂弱智咁，唔通隻隻奶共狗都係弱智?

你估班友真心做野架咩鬥掠得多水架咋嘛

因為英國人識尊重港人同識公關 中共淨係急於同化香港人 又唔識公關做戲

因為佢哋嘅任務係令香港變番小漁村

如果真係有野心嘅應該搞政變,咁會撈得仲多

人治人
狗治人

同埋香港原有個system已經畀支共攪到臭哂，支蝗真係掂果樣衰個樣。

邊關公關事？唔通地鐵成日有事都關公關事？

無白人管治係咁上下
如果黃種人管黃種人work, 我地唔會打輸二戰

因為成班人都係搞屎棍

他們不是不聰明
反而其實比你想像中更聰明

呢位巴打有sense, 攪臭攪衰香港咪可以吹奏支那囉，呢十幾年班奶共狗有邊日唔係想盡辦法出賣香港吹捧支那？

如果一味奶共都係聰明我無野好講，d蝗都成日吹奏支那人聰明架啦

如果唔係港共年年派5萬大陸狗搶公屋

香港大部分人仲比緊幾千銀租根本無居住問題

其實唔係英國人管得好
好多時英國佬都唔係點理野
有時仲有d官僚
要屌先做野

但係去到港共,班9官就越來越冇王管
已經去到一個地步屌都唔理
仲帶頭炒樓,僭建
越係違反民意既野就越做到十足

因為香港人天生奴隸命
做慣白人隻狗享受慣，轉左新主人都唔識吠

管治有幾大分別唔洗講啦
英國人係公關方面真係贏中共幾班
想當年英女皇兩度黎香港，有邊次係用水馬陣隔開晒啲人，中共從來唔識咩叫親民

再過十年香港一定蝗多過人，到時香港人變成少數民族任蝗魚肉

做。得陰質野多，平民雖然唔知，佢地都形住會比人圍毆啦

香港以前嘅繁榮，好大程度係香港人自己嘅努力。鬼佬其實唔係幫到啲咩。

以前英國人掠水都慢慢掠

而家就個個荒死無得玩咁

你又一份我又一份，當然仲要比份最大嘅比阿公....

結果....

叫中共親民？咪撚玩啦，唔殺人已經好文明啦

你唔用佢個角度諗？ 你估人地真係唔識咩？ 但做唔做係另一回事！我比你做淋病，你會點做？ 反共？ 咪做下一個曾蔭權囉，反觀梁振英。

唔係掛，照你咁講依家香港都應該好好架，點解港共做乜衰乜？

個個奶共賣港，你睇下淋病68狗呢d垃圾點奶共。

特登㗎
挑起對立等社會沖突增加
咁先可以呃到高額維穩費
之前有個post講新疆
習帝個時已經係咁

所以咪話英國人走左，港共攪到香港一pat屎囉。

個個都諗住搵夠走人
仲點會同你博命
根本最冇獅子山精神就係班6，70後廢老

我都覺得係，維穩費係盤大生意黎，養好多蝗架

同意。支那邊有好人？只有仆街

講緊嗰個年代嘅香港人努力同爭取，讀多啲歷史。

你諗下
班愛國賊日日吹奏支共
但又手持外國護照
所謂管治對支那人黎講只係一場生意
一退休就全家移民歐美

就連已經收山的hkepc
一批評大陸政府都成班5毛圍人

真係好恐怖

證明自己勁過時光機

咁即係話果個年代無英國人管治，香港都咁成功？讀多d97年前d書啦。

無可否認香港人真係好勤力，但係冇英國人嘅制度同法律，九七前有撚東方之珠，做到國際金融中心咩！中共而家都仲要靠香港嘅金融國際地位融資，中共管治簡直係劣幣驅逐良幣

好明顯係啦，你睇淋病同68狗就知乜事啦，講就愛国，但成家同d物業都係英國。

連登都大量五毛狗新港蝗日日吹奏支那啦

你掉轉左,其實所有嘢都係英國人功勞
英國人為CAP水,剛巧造就左華人可以不問政治專心搵食嘅環境
然後英國人又好客氣咁話係靠香港人自己努力,呢一代啲廢老又信晒
冇以前個啲政治部睇實,晨早比人解放左啦

講努力,真正捱過窮嘅中國人唔勤力咩?現實係...

唔少制度係爭取返嚟

又係，以前少諗到呢度

英國人官僚主義同踢一腳郁一下既後遺症都依加都仲好常見 但又點？政策對準港人 以香港人為核心去施政，依加？日日大灣區大灣區，南亞犯罪問題，出版自由消失，政府支持度低下，廣東話漸漸失守，政府視而不見，讀得多歷史只會更懷念英國

咪就係九七前香港人據理力爭英國佬點都比D你，中共就打多你兩下，甚至攪衰你個制度！

因為佢地全部外國人，係香港提完款就走人

港共目的好明顯要去殖，總之千方百計都要否定英國對香港功勞，呢d洗腦方法見得少咩？

中共其實好窮，冇得比你（政府非官員，印紙非資源）
明就會明，佢哋大把貧困問題要處理

白痴5毛
廉署 公屋 9年免費教育等邊樣唔係英國做
你強国發展都係靠香港帶起

其實樓主標題可以删走前面果句

同五毛講呢d, 你估佢地唔知咩，佢地如果講事實，工都無埋呀

因為佢地既任務係破壞香港

特首無能
領導無方

乜無能呀？佢奶共奶得咁有能力。

好明顯係

1. 支那人做官只係為貪污，唔係為抱負
2. 有能力嗰班人移晒民，而家班高官好多都係當年冇能力走又唔知點解坐下坐下俾人升上去
3. 殺雞取卵係支那人特色

劉松仁.jpg

依家係香港做高官個班都係97前同一班人黎

港共不單止否定港英功勞，佢哋仲會話香港繁榮係靠大陸，因為香港靠做大陸唯一開放窗口所以發達，話港英政府利民政策係因為中國同左仔暴動所以先有

我聽過好多蝗講香港有今日繁榮全部靠国家支持，奶共都係弱智的真係無錯。

唔好賴晒特首 特首得一個人做唔到咁多野
你覺得下面d AOEO真係咁精神咁critical thinking咩

咁68狗啦？ 你懷疑佢奶共能力？

你睇下無咗鬼佬(英國佬)既香港大學你就知可以幾衰， 以前鬼佬做校長， department head，有能者居之， 做到嘢自然有機會。 DLS宜家D本土同大陸professor， 任人唯親， 同全香港公營私營機構一鬼樣。 以前英國佬明cap你水要香港用英國嘢， 例如地鐵， 但係佢收得你銀唔會比D山寨貨你， 除時比當年英國本地既料更正。

梗係知啦，支共統治下就係咁，只有愈黎愈衰。

因為香港人本身就係賤種，冇左英國人管就任人魚肉，返工不了，香港人真係成隻狗咁，主人比咩你食就食咩，以前好彩只著個好主人，依家好主人走左，新主人正仆街，但香港人除左吠就乜撚都唔識

無辦法香港人對共產黨太無知，我記得共產黨否決真普選前，我問十個港豬十個都信共產黨會畀真普選香港人，當時我話唔撚好天真啦，都畀佢地屌柒。

以前香港真係好正 各方面都好好

依家

標準冇得輸答案：

"一早講左好多港英餘孽兼好多計時炸彈，始終西方亡我之心不死！！！！"

以前香港人有乜事都有英國人幫我地頂住，依家就隨時畀支蝗捉走坐洗頭艇但成個港共政府連屁都唔敢放半個，重要有班奶共狗叫好，真係痴撚線。

五毛狗同廢老新港蝗先會講呢d on9野。

英國佬係尊重過我地， 不過佢哋當我地係人， 宜家大陸就真係當你係狗！

香港住得人既話點逼走你地

倫敦地鐵無相撞，香港又贏

樓上講六七暴動，暴動班人俾毛魔出賣咋暴動初期，當時英國見你班友咁玩，提出過將香港交俾中國，毛魔話無諗過要收返香港，跟住英國先你班友皮

因為有班人為反而反

請問∅∅(會員#236401)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

係，全部奶共狗都弱撚智

當中最出名嘅係蚑那變革者，連相都有埋

港共咪成日叫香港人去大灣區，根本就無人理班垃圾9up.

親常人，遠廢人，此英屬香港之所以興隆也。
親廢人，遠常人，此支那香港之所以傾頹也。

五毛狗咪為反而反囉，一有人屌港共，就一大班五毛狗衝出黎護航架啦。

一個係少說話，多做事
另一個係多說話，少做事

其實係咪真相，我見條五毛好興奮咁。

駁唔到

港英時，一個麥理浩己經贏哂什麼董建華曾蔭權梁振英林鄭月娥

成班仆街冚家剷五毛，住公屋，有9年免費教育，叫救護車12分鐘內到 ..... 等等，全部都係英國人留低落嚟福利/德政

英女王話：香港係佢皇冠上面嘅寶石。尊重之意，躍於紙上。

習近平話：香港係大灣區嘅城市之一。貶低之意，路人皆見。

將香港同惠州，睇成同級，come on。
親中瀨共，根本弱智。
親中瀨共，有咩後果，你自己search 港商李政欽

有腦就唔會做五毛啦，我成日屌班五毛講到支那咁好做乜又唔死番上去做番隻蝗，無隻五毛夠膽答。

彭定康臨走，定“服務承諾”政策，例如救護車12分鐘內一定要到。大陸有條閪毛呀？

香港有斜坡登記冊，每個斜坡都有個牌，牌上有編號，港英留低落嚟。大陸有條閪毛呀？

香港每座樓一定要業主立案法團，港英留低落嚟。大陸有條閪毛呀？強行拆遷，都無人理。

五毛會答你 : 你地d港豬住豬欄，佢地d支那人間房大過你間屋，得閒睇下有隻叫奶波魔五毛，佢日日出post恥笑我地香港人。

因為根本唔識點搞 共匪行咗幾十年獨裁 點會識搞一個自由開放既城市
佢又想拎下利益 又唔想有野控制唔到係手 咪搞到而家越黎越一國一制

同埋有班盲目奶共，以為奶共就有著數，根本就唔會理香港死活，因為呢班奶共狗都有外國國籍可以隨時走人。

奴才治港

賣港奶共

班撚樣都冇讀過書 識撚治國咩

林鄭做過啲咩功績要令你提佢個名啊？

除左奶共真係唔知佢為香港做過乜?

自願做契弟，無撚哂主見

奶共都係弱智的

係就好，起碼無咁多人
弊在唔撚係
一千萬人口嘅小漁村

係一千萬人口的支那老翻 呃神騙鬼小漁村呀

以前所有工程堅守英國標準，寧願用貴一貴都唔用cheap野，97後所有野價底者得，所以咪有幾cheap用幾cheap

果時邊有人用支那野架，依家班港奸出盡辦法用支那野，有乜辦法唔死?

乜野都講人事關係，請埋哂d 廢人淨係請刷鞋

真係做野嘅人被邊緣

最後淨番d 廢人留到

成班只識奶共含撚打飛機，廢人治港

我真係好好奇點解會有人認為97前嘅繁榮同英國管治無關

支共同班支蝗係咁講架，還港共政府都唔會再提英國人功勞，一味奶共。

對英國佬黎講，香港勞動力只係零件，冇英國佬出面同人deal，你再多勞動人口都係廢

我係真港人就梗係知啦，你試下問d新港蝗，睇下佢地點答?

香港人唔識政治，唔識管理

唔好話腥港人，連中坑港柒都認為佢地風光係靠自己努力
我唔否認佢地負出有回報，但間硬吹到獅子山精上天我真係頂唔住，喂你地當年係咁啱坐左順風車咋

因為97前所有風雨都係英國人替香港人擋住，香港人基本上都無受過 挫折。

唔洗驚以後愈來愈少人會吹 獅子山精神，因為共產黨要去殖。

劣幣驅逐良幣，剩下一堆奶共廢人

如魯迅19等人所言，華人劣根性及其醬缸文化永遠冇變，當初都係鬼佬不斷教導睇實劣根性先冇發作但消除唔到，始終人地西方思想，文化底蘊同價值觀華人點學都學唔到，最多只學到表面，依家一無鬼佬教導就自然打回原形，就好似一隻猩猩無論點樣模仿人類都好，終究都係一隻猩猩，永遠唔會變成人類

華人賤種

派個麥理浩外交官，都屌打港人治港

都未洗去到肥彭個政客level

香港人始終都係100%支哪DNA， 九七後好快就現型。 再比中共有系統地換血同洗腦， 去籍化做得非常成功。 先玩謝你個教育制度， 踢走會考A-level， 大學三改四， 買起所有傳媒， 每日150低端人不斷入侵， 真係死得。 只需幾年就一次買起警隊同ICAC， 勁....

最主要有班奶共賣港的垃圾配合支共

唔洗同佢講啦,5毛狗已block

港共賣港賣得好成功喎, 樓主唔識欣賞

因為
以前英國人嘅命令係搞好香港，搞得愈好愈多人工
宜家強國人嘅命令係整衰香港，整得愈衰愈多人工

整衰香港咪可以抬高支那各城市點樣超越香港囉。

點欣賞呀？
欣賞港鐵撞車，定欣賞倒錢落海呀？

你係咪被虐狂黎？

欣賞班奶共狗點樣奶共奶到幾興奮個狗樣。

英國佬帶埋啲精英走，唔去英國嘅就去左美加澳，成班精英而加覺得香港只係搵錢嘅地方，完全無晒歸屬感，咁樣對香港點會有利

如果呢班精英唔走留係香港，咪又係要奶共，你唔奶共共產黨根本就唔會重用你。

當一個人對香港有歸屬感嘅話，點賣港都會有底線，而加佢地班人係無底線咁賣港，因為佢地隨時都走得，慘嘅只會係走唔到嘅香港人

On9 有民主點抽水呀？下年就比人罷免左啦

邊個話搞政變一定係為咗民主？布爾什維克都唔係喇.

好多廢老廢中夠對香港有歸屬感啦，你睇下呢班垃圾點賣港?

我想問70-80年代香港有咩咁好？

無蝗無共產黨，簡直係天堂。

你問佢地係香港人定中國人，佢實答你中國人

香港無左你仲好 咁唔鐘意香港請你離開